佐敦彌敦道有手足訓底左無反應

熱血時報live

圖

唔俾fa救

女手足

push

流血

推

中左啲咩

似係後腦流血…

0255 有知覺 from熱血時報

搵fa

屌

認人 唔好被自殺！

推 求人去救佢

又殺人

屌...

pish

Push

醒返未

屌佢老母死黑警

推 認人呀

屌唔好有事

實彈？

聽朝一早唔係塞鐵，係救poly呀屌！

黑警防線 仲未有FA!!!!!!!!未有救護！ ！ ！ ！

認人啊

0306 2個消防員到場

男手足定女手足？

推呀

屈臣氏門囗有支散彈槍

有消防但唔俾FA入

女

推，認人，救人

有冇多幾張圖
有啲似我識嘅人

屌...唔好有事

好多血

求

暫時最close up上面2張 我盡力mon post